[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

辛苦曬絲打 留個名先

如風絲真係好快手

覆翻上個post d絲打
Babyliss我都係睇啲中學雞分享話平靚正之選
如果有絲同我一樣一星期只夾一兩次頭髮
我覺得唔需要買amika ghd 等等價位嘅
VS都可以

留個林俊名 辛苦哂如風絲

繼續講返dyson
airwrap真係唔好買呀
風筒仔頭 吹好耐都未乾
捲髮頭 唔係次次都捲到啲頭髮入去 好考技巧 加超級唔long lasting

又黎留林俊明啦

風筒只推dyson （其實dyson除左airwrap同風扇 其他野都好撚好用）
潮流店個hairstylist有推babyliss法拉利(?)

開心些牙就爆post
辛苦晒如風絲

肥牛花留個林俊明～

屋企用大神風筒老婆使唔使嚟我屋企吹頭？

dyson風扇我都有 我覺得唔錯
吸塵機都有兩個型號 肯定好用過正負零

老婆使唔使嚟我屋企試吓？？

我屋企都係用v11 好撚正 吸貓毛一流
媽咪r到dyson sponsor未吖
定仲嫌緊dyson d灰色電線唔夠北歐？

見你地講直髮夾想搭單講bioprogramming 真心好用

老婆應該要買最大 v11 outsize pro
你老母我老婆仲未有dyson嘅產品 不如嚟我哋屋企用？？

我個case好似VS抵玩啲
我都係有時出街會夾吓 同埋有時瞓醒頭髮太失控夾一夾

依個真係未聽過 岩岩一睇巧貴喎

我驚佢誤會我係大戶人家
我平時食公仔麵都煮半pack肥牛一個人食到lum lum脷架

我都係咁 多數紮馬尾 見人嗰日先打扮下 慳完啲錢食好西好過好耐冇出街食飯....

我覺得最緊要買個輕嘅同快熱
我嗰時買amika就係貪佢pattern靚 輕 快熱 去旅行拎埋佢都冇負擔
dyson直發夾重到仆街

火速留個俊明先

啊仔你真係富貴 我都係落午餐肉同雞蛋(唔加水)咋

我背住媽咪食
陣間比佢知左 又po我上ig公審我偷食
我好中意食芝心丸架嘛

Dyson打手+1
吸塵機風筒暖風機都好用
不過空氣清新就買其他牌子好啲
貴買平用呢個道理你老婆點會明呀

唔...我都係繼續研究吓VS
想買兩用嗰啲

享受生活呢啲嘢佢呢世女都唔明㗎啦

留個俊明

用緊ghd platinum同dyson風筒
好好用

去旅行又真係要揀輕便嘅
等我再睇吓買邊款先 不過睇完絲打們share對amika滅咗火

大家都好識享受生活用靚野
再望下老婆r唔到dyson就死雞撐飯蓋

唔好買amika旅行裝
用到把幾火 熱得慢 用左兩個月就燒左
乜柒都夾唔到 勁快打回原形但又傷髮質 用風筒吹都好過佢

痴線！3千蚊個風筒！既然係小數目 你比我吖！多謝你先！

媽咪咩都要買最大驚死蝕底 佢又收開pr gift 你要佢真金白銀拎錢出黎又冇得日日打卡 佢邊捨得
用dyson又唔知性

你老婆個頭去邊間剪？
等我地避開諗起髮型師對手摸過你老婆......好核突

講開又講
洗碗碟機都好正
食完飯連煲帶碟放晒入去洗
方便cry了

又爆PO啦
過完呢個年之前究竟有無機會學到Pro HA嗰重椰味無薑汁年糕呢？

留個林俊明

負離子係柔順啲

同朋友去旅行 朋友帶埋嚟用
覺得吹完啲頭髮勁順滑又有光澤 好正
不過最後另一半送咗dyson畀我
因為佢嫌我吹頭吹得耐
Dyson真係吹得好快 比較適合我
呢兩款我用過都覺得係好用嘅

我amika就係小風筒壞咗兩次 再換都費事

收到
我都係諗住買正常size 不過見其他絲打話易壞就算啦

amika唔係出名易壞咩本身諗過買 見個個都話壞就算數

屋企邊有咁多錢比水費電費

我正常size夾得幾好喎

full size straightener ok but not travel size

我嗰陣見到有ig shop 做promotion同朋友兩份買極後悔
貪平嘅後果果然係媽咪個仔

俾大家燒到心思思想買ghd 不過我又唔係咩大戶人家 都係儲下錢先

直髮夾好地地可以用好多年嘅 值得投資

我而家好懶 好耐冇夾過頭
我細個係睇pkj買amika

不過易壞

我只係壞左風筒 直髮夾放香港潮濕的廁所都冇事

同意啊 真係可以一戰時代coupon 最多減500

VS, amika ghd 我都有
一定係VS 最抵玩，不過我自己黎講覺得佢夾完有DD 乾
amika 同ghd 夾出黎效果差唔多
手感上我覺得ghd 贏，同埋鍾意佢隻薄荷綠，靚

我細個都有睇pkj 大佬b黑歷史
全部網絡騙子

我細個去過d event同大佬b影相
唔好笑我

逝去的愛

畀蝦乾養可能養到好瘦

你個名好正

笑左出聲 唔好意思老豆
有冇買撞人美肌水

我一直以為佢養然後棄養 話錯佢唔好意思先

或者老麥個前主人就係蝦乾

梗係冇啦細個邊有咁多錢
買過佢力sell日本day con
仲有買過yaki con 用滾水浸過 所以我而家俾你地笑我盲

我地係蝦乾眼中都係完美的

屌你笑撚死
原來你以前係妹豬黎
好好笑呀屌
我仲記得佢個hyuna妝
係我睇嘅第一條大佬b片
嗰時心諗 你塊面梳化咁大張邊度hyuna?

仲笑？！

老麥: 哭𠹌左

如風冧唔冧彭于妟
示完愛 留埋林俊明 我去追追po先

話我地係社會垃圾呀
又話我地係同行
原來我地個個都係KOL
咁抬舉呀？

但咩叫上鋼上線？

3年前，我將乖孫帶回家，當時已經是2歲的孩子了。
本來不打算再湊仔的，但乖孫的父母已無心養育他
我就下定決心，要將他好好養育成人
現在乖孫變得開心，又有朝氣，過著自由自在的生活了^_^
所以我很支持舉報虐兒！！
為活在煉獄的孩子，帶來重獲新生的機會

哈哈 好笑
突然間變左KOL

外國網站有折時買，平好多
利申：ghd platinum plus 用家

之前成千2人負皮 大家都係kol

做同行有冇一車車pr gift比我先
有我就唔洗買skincare野 慳翻唔少

全部虐兒嘢蝦姐自己po俾人斷正捉到就惡意中傷個腦有事啊？蝦姐fb啲蝦衛兵仲搞笑講到盲粉係沉默的大多數咁

依家喺 VS ghd之間1516 等我再選困吓

不過之前行過時代廣場試過 ghd效果係幾好

最慘係Click 入去睇
條友應該係黃

世界變港豬藍絲都有黃嘅嚟辯護

咪係，一年慳都5 位數字
唔知我地R唔R 到PS5 呢

R到我都可以拍條片教煮北歐風白洽雞肉架

呢個真
我唔貪心 派 hand cream畀我都得㗎

好羨慕
但係屋企人話唔環保唔畀買

一年邊只5位 直頭有錢入我袋
做份牛工一個月最多最多買到一個chanel
佢出條youtube片就等於人地份工
我係佢我日日出片

無端端被轉職

有無人sponsor我啊
我口齒伶俐精乖識講好說話
一定啱聽過Pro HA講嗰啲架

VS係邊款 真係唔知

VS=Vidal Sassoon

Ghd夾出嚟好有光澤感

我果時細個都想買藏人，但唔知邊度有得買，所以無買，同埋後來知唔算平，就放棄咗

唔好再燒我

bunny bunny

嗚呀！終於做到蝦乾同行啦
各大pr有冇興趣搵我地合作？絕對唔會好似蝦姐咁倒米！

乜依位嬰兒有頭髮夾咩

我都同意個光澤感 真係解釋唔到

買左唔會後悔

追唔到po
留林俊名

社會垃圾+1

由po1追到依家
決定我都要嚟留個林俊明

終於live番 痴撚線 累掛了

Thx如風我愛如風

主要係唔會成日夾頭髮 所以掙扎緊買個VS玩吓算 定認真買個ghd長期投資

呢兩日追電子妓 又要追呢邊

我驚你哋講多兩講
媽咪淘個假髮比我戴
超越生長線

有畫面

只係買左一個用左普通效果 好似倒頭黎更加無咩心機用 更加玩下就算
可以去鋪試下 上次去店員真係幫我試 又比我玩下

放心啦，佢唔會使錢落你身上

作為社會垃圾，我舊年真金白銀用左幾皮野買護膚品同化妝品
係佢地眼中應該係Loser， 要葡萄班KOL 啦可

唉，如果我係KOL 收到禮物一定唔會Hea 出片架
賺得人地錢，唔認真賣廣告，邊好意思架
不過咁喎，我又做唔出好似蝦乾咁
擘大眼 講大話
或者因為收唔到禮物就抬高哩個Brand ，踩低其他Brand囉

我諗我都係唔適合做好似蝦乾哩類KOL 架啦

我幾時做左kol都唔知
有冇pr一車車送sponsor嚟我屋企 等緊

銅鑼灣好遠 搵日出去玩吓先

追到live了
頭髮又幼又直嘅表示用咩髮夾都唔得
（試過比剪髮佬叫我唔好洗錢電頭）
慳左錢

支語

用得咁支既term
又支持藍蝦
仲點算叫黃
真係佢條底褲就黃

我都係
成日想整曲髮但點整都冇人地既效果
直接放棄

唔該絲打解答
睇完更加覺得同條友唔岩傾

長投 反正可以用好耐

蝦教授話提高延續性

留靚明

留個林俊名先 冇追一個晏晝又開新po

呢個係咪就係上個post白卡佬話「出面」「好多人」話我地冇人性 私怨吖
呢位user形容得好盞鬼

小熊貓：好耐用

佢自己買唔起就話其他人買唔起
哩D 概念真係好正

我嗰陣都有諗住買呢個同girlee concealer ，但係好貴，跟著上網搵左好耐都冇網賣，官網都冇
好彩冇耐就有痴線西呢個po，所以慶幸冇買到。
痴線西同蝦乾po都令我長知識了

嗚啊我一定係kol啦我想要ps5等呀仔返娘家可以安心打機
同埋一字一句都係佢啲片同stories cap出嚟
點樣欺凌佢呀凌辱仙都未出聲俾蝦乾欺凌咁多年佢出咩聲
邊個夠子婷壞呀虐待個仔搞到連登baby kingdom都狙佢
一定有很多人都唔抵得佢呀

等我做吓資料收集先
不過睇前面絲打講都覺得ghd好燒

買左就會成日用架啦 個人覺得好值得買

壞過子婷

蝦粉真係幾低質邊有咁多同行

鬼AC會唔會成班係圖整晒memes 又討論手袋化妝品懷孕育兒經

佢知唔知申請一個連登帳號有幾難 你估普通email就申請到啊

真正嘅kol忙住staycation, 禮物開箱, 拍拖嘅拍拖, 湊仔嘅湊仔, 仲邊得閒理阿子婷？

點解幫蝦乾嘅人都係咁武斷？
「一睇就知係同行」
「你班人緊係無結婚無生仔，唔抵得人幸福」

直髮梳都好用
不過等佢熱要等好耐
捲髮棒

唔係有得手機登記咩

睇仙搬新舖條片覺得佢都幾有才華，而且個人真係有要求

如果蝦乾開舖係咪又淘寶偽北歐風

去長洲七仔都得 記得講暗號！！

明思清雪櫃hea打邊爐都多肉過我蝦夢幻火鍋

7粒丸又有肥牛
一家係大戶人家

明思d菜頭菜尾，清雪櫃存貨，如果俾蝦乾擺上網實會話「今晚狠狠地食肉，食咁多肉就是甜！整張台都放滿滿，媳婦我累掛了」

手動正評

終於追完好攰
有dyson風筒+airwrap+amika(妹豬時期俾pkj燒)
好彩阿媽用咗3~4年都未壞
airwrap就真係要落重定型先hold到大半日
但堅係手殘星人恩物
我用amkia會夾到頭髮起角同買經常辣親手

次次睇呢啲都得啖笑
夠class 有內涵嘅人都唔會做蝦粉啦，佢呃下妹妹仔就得
都唔知係咪蝦乾啲分身嚟

應該無機會見到蝦乾狠狠地食肉

絲打你個名好正

我都買過大佬b啲藏人化妝水，佢仲攬住我影相。。。

啲妹豬都係入世未深先會畀蝦乾呃到
呢條友真係戇鳩鳩,
無啦啦話人社會垃圾, 九唔搭八

蝦乾夏子婷就真係垃圾啦
仔又湊唔好, 片又拍唔好, 飯又煮唔好
完全浪費地球資源

好用？

我地肯撚定係同行啦
小仙辱肥安定大戶人家呀？

仲要拍埋啲廢片浪費網絡資源

明思新片孭住細佬一齊拍 蝦乾拍片角仔就要比人趕出房

燒到bioprogramming
但香港無代理，好怕壞

Cm條友唔似入世未深妹豬啦似係同佢一撚樣嗰啲自大又無腦嘅師奶

蝦仔浪費左上鏡機會

買咗ghd platinum 同埋曲髮32mm
用咗幾年 雖然貴但好好用

直髮夾完要搽嘢（覺得個夾有啲太熱）
曲髮夾完 執頭髮有光澤過未夾時

佢賣幾錢支？

你講得有道理

番來了

airwrap一出我都好心動 覺得好啱手殘星人 但睇價錢我放棄咗

thanks you

嘩屌 你搞到我都心動 真係last到成日？
利 平時電個頭髮過一兩日就變返直

B
BE何遠東

辛苦角仔由出世到而家都比人綁住喺張櫈到

講開dyson就好笑
蝦教授想乞sponsor
Dyson pr 都唔俾我蝦用
做得好

利申：真金白銀買 Dyson 風筒 吸塵機 空氣清新機
臭蝦想用就自己俾錢買啦 你個朵臭曬架啦

各大PR請繼續blacklist臭蝦

真係一日一post，追唔切

lm

當年買前做research都好驚，因為啲人話platinum好快壞，但本住有新買新嘅諗法最後都買左，touchwood用左幾年都安好（好粗用，耐唔時都跌落地）

同埋香港冇代理咩？有門市架喎

我就真係last到一日 無搽野 但唔知髮質有無影響 帶番頭盔先
有冇其他絲打都last到一日

用過朋友airwrap幾次 無論係佢幫我整定我自己整 都係整到一舊屎 難用過普通直髮夾

我都有用開Ghd platinum plus 啊
真係hold成日都冇問題
我係香港門市買 都有3年保養
仲送左呢枝hair spray 同split end therapy
sales話夾捲髮之前噴少少
會protect到啲頭髮同埋long last啲
我用左呢個之後唔加setting spray都hold得好好

sorry 以為你講ghd

咁奇怪

我頭髮就真係海量咁多，但係airwrap每次淨係可以捲好少頭髮，攞頭髮嘅時候份量要攞得好好，唔係好易吹fail。
我真係冇乜耐性等佢慢慢吹，佢好大風，吹貼近面嘅時候就好熱，化完妝用好驚會吹到溶妝
總括嚟講，唔係愉快嘅使用同埋整完好快直返。。。

頂啊好燒啊屌之前買過Philips好快比風吹一吹落雨又變返直 已經用左勁多定型產品 都幾傷頭（灰

除左依個抗熱 絲打有冇試其他同有冇推薦

原來係咁
好似仲難用過一般捲髮器

我都覺得ghd越睇越燒

chanel絲帶黎留林俊明
追po真係累！掛！了！

絲帶你最近都無咩出場機會 係咪有其他野代替左你

終於追完

Charlie Brown你好mean 係咪遺存自媽咪

最起碼c打唔會讀錯brand name
唔會擺product喺大腿中間影相
唔會p到張相失去原色
唔會輕啟雙唇就覺得好性感
唔會sell Product A但私底下用product B
唔會亂咁閪d發問嘅viewers

KOL都係一份工，要敬業樂業呀

感謝如風絲細心整合

我對呢啲都冇乜講究啊
不過試用呢枝一排 都覺得唔錯
加分位係呢枝個味都幾好聞
同埋如果單買好似都係百零蚊枝
所以我用完sales送呢枝都應該會回購
利申：非打手

amika果啲都有出抗熱spray
未用過就俾唔到意見
歡迎其他絲打補充

黃都睇藍絲港豬 正常一早unsub啦 佢瞓o左幾耐

乜文乜片都無出過都可以成為蝦乾嘅同行aka社會垃圾
唔知點解覺得好榮幸

我都係用ghd 效果真係好好同last到成日
試過前一晚夾定頭 訓醒第二朝都仲keep到好靚
真心推介！

入到黎做咩咁多人講緊直定曲髮夾
btw我淨係識用直髮夾夾內彎髮尾
想玩曲髮棒但超級手殘 又怕辣親手

暫時老婆冇新update 大家中場休息吹吓水先

我蝦：哈哈 好笑🙂 有本事你幫我叫佢地收皮啊！唔該曬你先！

真 又熱得夠快 30秒內

其實咁多個月狙擊 都好多絲打自爆左做邊行
有追po就會知

反而想知 點解同行要追擊蝦乾
本身蝦姐都唔算多sponsor 又屈其他同行酸蝦乾? 哈哈好笑

明思生2個都咁瘦ge? 得天獨厚

蝦教授停課 咪大家自學

要真埋身喂奶 陪羊羊玩 煮野食做家務
所有野都係我蝦嘅相反

我都係 唔太識用曲髮夾
但被燒到想買ghd

扑傻瓜咁扑 i like it 形容得幾好
呢位user都知佢成日出呃人片 正

佢一突少少個頭就俾我哋追住扑

好好用 快啲買

蝦蝦最後有無收過Dyson 同 LC 既禮物
好似真係唔覺佢有收依啲家品BRAND

明思啲片真心唔會悶
雖然自己無小朋友
其中一個原因係佢講嘢好利落
無多餘嘅廢話
識分輕重 主題內容詳盡 唔關事就一句起兩句止
唔似蝦乾乜柒都要拖長嚟講
仲唔會美化自己
比著蝦乾拍呢條片 講盞燈都可以講成分鐘
唔會好似明思咁講句「懶靚嘅燈」咁自嘲一下

唔講廢話
唔扮高尚
唔懶有style
夠真夠貼地
蝦乾一世都唔會學得到百分之一

謝謝

Btw今日經過見到LC有狗兜買
好想知蝦乾會唔會入手

買黎擺零食比角仔

LC啲茶壺都好靚

我超級極度推介VS果個等離子水膜兩用造型器（非打手）！佢首先價錢平，而且可以直曲夾都有，用國際電壓可以帶出國，重點係可以摺埋去旅行帶好方便

我平時都唔係成日夾曲髮，但翻工前會夾髮尾，呢個真係幾時都用得

想問出處係咩
Sor呀上唔足seminar 冇得first hon grad啦

我覺得airwrap好睇髮質
始終佢唔係最依賴熱力嚟造型
我微自然卷、髮質幼軟
所以airwrap就容易吹得起我啲頭髮

利申：冇sponsor真金白銀買

啱啱search咗好吸引！！！

同埋我地唔會亂鳩咁sell妹豬買買買
唔會倒米「用緊好耐啦」「有錢嘅係xxx」
或者勁鳩hea用毛公仔出試用文同埋老屈產品甩色

利申：我都用緊ghd platinum+，日日夾直頭髮都無變草，有日好認真夾咗個內彎，到放工都keep到
再利申：識讀ghd，唔會好似蝦乾讀e.l.f.咁，如果我係蝦乾同行希望有一車車sponsor送嚟比我用，等我唔駛酸佢

好心佢啦 果幾千蚊都要乞

last到一日+1
我用ghd platinum+ 上年black Friday 喺Amazon uk買 買完之後幾乎出親街都會夾
因為佢熱得真係好快 好快就搞掂出到門口

ghd platinum+用家揮個手
夾慣夾熟真係10分鐘內可以夾好，暫時用咗一年日日用仍然開心使用中

可能蝦乾會話：幾千蚊呀，你俾我呀，多謝

我哋自修咗3個月好勤力呀，自己出quiz同case study，將蝦式思維同金句活學活用

嘩世界咁細既條友識架wor
睇唔出講野咁on9
佢做個行冇理由唔知蝦乾做既衰野幾影響一個bb

唔係卦
咁佢咩事咁睇唔開，覺得蝦乾D 片幫到佢呀？

居然係真人而唔係假ac/打手

可能蝦乾教煮飯既片 幫到佢煮俾佢老公掛

真人黎咁夠疆用真ac

和尚娶得老婆架咩 佢老公齋戒開架

講多啲吖，你識隻pig㗎

世界真細小～
絲打分享多啲～

serch咗價錢好吸引！仲要兩用啱曬我心水

睇明思條新片細佬仔好多衫張床仔又好colourful
相反我地角仔

有絲打考古 Nespresso sponsor咗部capsule畀蝦乾 蝦乾出po show部機 但相入面杯咖啡係用玻璃花茶杯裝

應該係上個po啲考古嚟

蝦乾仲要好稚嫩咁將d本應要NG嘅位都入鏡
- 蝦公知道bingo但係一啲都唔興奮
- 即場在viewers面前google（資料蒐集不足）
- 教化妝, 又set瀏海又戴帽, 然後話「早知唔整蔭, 遮咗咩都睇唔到」

絲打，想問點解熱咖啡唔好用玻璃杯裝嘅？
無沖開咖啡唔知道

唔係個個好似蝦咁，唔識又唔學，買一堆架生翻黎做裝備撚就可以出教學

頭髮厚一定係用dyson

岩岩睇返佢d舊相，見到角仔條頸
乜bb有頸嫁咩，究竟要幾瘦既bb先會有頸

佢fb 好黃
估唔到冇思考能力同分析力
仲幫佢護航蝦乾係好人
好難以置信身邊有人會為蝦乾講好說話
利申 唔熟 fb frd only

唔小心睇到條片
仙以前送過咁多同佢隻貓有關嘅禮物畀佢, 但原來仙私底下問佢隻貓幾歲都唔肯答人, 典解要咁對仙仙
最後交出$100嘅表情 🙂

佢伸要覺得d片幫到佢笑死

Lm

大拿拿一百蚊 買到50隻雞腳呀大佬

我入咗去睇，覺得佢啲性格真係好乞人憎抵佢有今日
真心唔明點解cyn想知佢都唔答，仲話前一晚係咁問佢，好仆街

最好比我退休啦 都八個月仲玩黑白絲帶咁on99咩

上個po有熟咖啡嘅絲打解釋過 不過我唔係好記得點解

不過一般熱嘅咖啡/茶都唔應該用玻璃杯裝 因為玻璃唔夠存熱 杯飲品會好快凍曬

用圖答你

成日將林俊明當狗咁教
呢個係林俊明個飯碗黎?

幫緊你幫緊你

正，今晚唔得閒 聽日慢慢欣賞先

蝦乾睇見段片實好嬲好嬲好嬲

絲，你夾得好靚呀
想問係直髮夾整嘅？

好多kol都有呢個廣告喎
Hi 最識理財嘅蝦乾 ，呢段廣告幾時出

剪了毛 爽歪歪

點解佢唔可以正常講野？

佢生完之後啲自拍長期好似啲痴線婆咁

即係有時係街見到啲女人 突然會大笑大叫 週圍打人果啲feel咁

把口合埋咪幾好
成日要伸棚哨牙出黎懶有風情都唔知做乜

點解會夠膽買yaki con，戴上眼真係唔敢亂買

唔明點解成日都唔打扮 懶係係真誠情咁樣披頭散髮 其實冇人想睇到咁樣嘅 佢呢啲唔係叫真實 反而係叫做死癲雞 加埋佢個性格真係襯晒

產咩後脫髮吖
本身已經髮線唔前兼髮量少

唔好賴角仔啦

By the way乜嘢係 額秒 修飾？
定個額字要跟前面
成句其實係 產後脫髮額 秒修飾？

蝦乾一定會覺得有maidmaid洗買左maidmaid做少樣野唔化算

嘗試解讀：
產後脫髮的額頭（名詞）
被髮型師秒間修飾

Pish

係咪得我一個覺得出自佢把口就好不雅

返嚟追post 比捲髮棒燒到

呢度d c打推坑勁過beauty fashion kol prof ha
至少唔會倒米比d brand 要求收返d廣告
叫ftm prof ha 情何以堪

佢講野真係好誇張咪都係剪返個陰有咩神一般技術
我搵間野個ig，係元朗
蝦乾竟然會由市區入元朗國剪頭髮，真的意想不到啊

同埋佢講到似剪左閪毛

唔係嘛 買左VS full size同款無耐
目前未見到QC問題 但係佢個design好容易辣親手 新手都係考慮其他啦

神唔神都算啦 我對頭髮護理 剪頭髮都冇咩研究
但大佬你個頭唔梳好啲先影
咪係倒緊米
就算我已經冇研究 見到個人剪到咁
完全唔會想禁入去salon個ig度 都唔好話去剪

仆街 你搞到我想買比屋企啲動物

頭髮打結用tangle teezer
用完之後打結完全唔係問題

嘩，你地仲未訓既，我行左成晚，雙腳超攰 酸痛係而家先叫做 zip 時間抖抖 7:00再要做到7:30 收工

年少無知

早晨！！！

認同，唔知佢係營造一個湊仔湊得好辛苦嘅形象
定係真係痴咗線

前者啦 但佢似真心覺得自己唔差（外在同內在都係）
到底那來的自信

影新髮型唔係岩岩剪完 髮型師幫佢吹好個下影
係要返屋企個頭亂左換返件睡衣先影

早晨阿
係直髮夾啊 ghd個弧度都岩夾內曲

陣霉氣係
浮出嚟...
浮出嚟......
浮出嚟.........

各位早晨

早晨啊

仲最頂癮係紮阿婆辮
個髮型屋都唔知多唔多謝佢好

蝦角都幾鍾意寫簡體字
不過第一次聽佢認咗自己係攞hd,同埋一個唔叻嘅人所以讀唔到上去

下 唔係話自己好有語言天份又呢樣果樣有天份嘅咩

感謝分享呀
睇到好燒，好想衝去買返枝

麻煩你，你快啲叫你老婆出嚟解答呢個問題
(希望可以利用蝦乾，幫我甩P)

脫髮乜都要呻 個個生仔都會經歷
成日左怨右怨

有一事無成，做萬中無一嘅廢柴嘅天份

我識大學dean list frd子都未話自己讀書有天份未敢認叻

好高質唔手殘啦好好睇

真係讀到就唔會認叻
佢寫黑板，用粉筆又唔識用，又寫到勁大隻字，仲要貪方便
好心拍片就寫好啲字啦，不過都證明咁簡單嘅野佢都做唔好但又要認叻又自大

wtf 粉筆都唔識用 佢以前返學係用白板？

終於追完上個po

留返個林俊明先

我記得大戶人家剪開billytang

呢個髮型師係佢個“好姐妹”mandy去剪開，
蝦乾唔係同仙一齊去cwb間日式ar salon剪開嘅咩？

我記得佢有smeg 嘅水壺，人哋送嘅
仲有Dip-T-Q(佢真係咁讀, 原音: diptyque)嘅爉燭，都係人哋送嘅

結論: 佢唔會捨得買貴嘢 角仔睇路

點解佢寫字會有咁多殘體字
我以前中學 老師話考試就算趕時間都一定要寫正體字 見到殘體會扣分
蝦乾係咪冇讀過書

00後 dse通識係寫殘體 話會快啲喎

靈&禮字寫簡體字成個大陸人咁 佢係咪新移民黎架？
Btw佢介紹自己係讀番alice唔係讀亞力士

我見就算有人講剪毛都係話剪頭毛

謝謝

係呢個價，因為原價都3600yen咁上下

講嘢仲好似d 12 13歲嘅mk仔咁

佳仔唔使要貴野，淨係想要飽肚就夠，
可惜 。。。

dip t q

人地係貓黎架喵
唔用剪毛用咩呀

同re-實-may加e-er lo-f呼有異曲同工之妙KOL都係份工嚟屌你連讀音都唔啱

有無梳屎佢讀diptyque
屌你入多舖頭兩次都知點讀啦

係佢地個婚禮化妝師合作開既髮型師

不過呢張相蝦乾又倒米

用過後用唔返其他梳

6:08 可以聽下pronounciHAtion

全部都係人哋送

又畀絲打燒到

依個我都有用 真係唔知點解係一梳梳到尾
其他梳都掉晒lu

係LF買啦 成日都有減價
不過佢依家要買滿250蚊先包郵

我都係原本頭髮打結 一用順左好多又唔甩頭髮

係屋企用嘅話 記得買有手柄版
好似叫wet 好用d

LF即係邊間？

好
講起我嗰陣無買好似係因為見新都係無手柄版

應該係ultimate？
兩款都有手柄～兩款都好用

我以前用係最原本嗰隻冇手柄 用用下不翼而飛 可能跌咗落垃圾桶唔為意
有手柄冇咁易整唔見

唔該絲打

用tangle teeter 梳完無耐就打結可以點搞？
利申：頭髮又長（長到落pat pat位） 又軟，但唔算厚

平時洗頭有冇用護髮素 treatment hair oil?

有無邊款有柄既推介
我有無柄個款但唔係好方便咁
唔該

有
日日洗頭都會用護髮素同oil（頭髮易出油，所以要日日洗）
Treatment 就一星期用兩、三次

可能真係太長易kick 唔想剪唯有多梳頭

吓痴線我之前dse老師話其實可以寫少少慳時間不過一定要寫得啱 但我極堅持寧願寫唔切都唔會寫一粒殘體囉 最後仲考得唔錯根本寫繁體字唔會比寫殘體慢幾多

我手殘撳錯負皮
用留言俾返個正皮你
我個頭天生似亂草 人又懶
日日六點起身返工真心唔想化妝打扮
好欣賞你咁有心機
等我又study下 得閒扮下靚先

無論要寫幾多頁紙
都堅持唔會寫簡體字

簡體字咁柒真心搞唔掂

真係救命
唔該大家聽下大户人家桑拿太太正確讀音
1:45開始

老婆講完出嚟自己唔笑嗰下好嘢

對比返蝦嘅 依Er lu add 芙我就覺得好尷尬

我認我心邪

仲有givenchy

個條咩黎

勞苦功高嘅哽工絲呀！！！
好耐無見喇！！

放喺床與窗台嘅罅隙到 唔怕跌啲嘢落地喎

hello事業型人母啱啱見到留言有負皮就知你上水

呢兩日follower算跌得少恭喜恭喜

見到呢張相第一吓就諗
唔係每個bb都做到呢個效果
佳仔一定唔得

各位好我終於live了我係LC碗

Peas好得意

有冇高手可以幫手P下

救命 普通人都識讀啦
仲有點解佢咁多廢話 間房又唔係大
我只係飛到06:00開始都覺得佢好多廢話講

邊有豆係起角

豆角

笑死

豆角咁瘦，似哂角仔

我飛住黎睇條片
iPad舊又講一餐
再講到個iPad座好強調係北歐買
以為有咩特別
屌原來都只係IKEA
跟住就無再睇落去

已被燒
過兩日收工去買先

少手袋都拎嚟自我吹奏

屌

佢係斷捨離代表咩
真心佢行慳家同斷捨離路線應該會得

窮酸代表

咁亂架

同埋佢堆衫唔係跟色擺 好唔療癒

睇到佢間房咁細真係戥佢陰公
門都開唔哂要攝入去

外邊睇就覺得市區「靚樓」
但實際活得樣屎一樣
啲傢俬大大件擺位又唔啱
迫到行都行唔到咁滯
裝飾都冇位擺，極高美學要求去左邊？
仲衰過平價酒店

比我揀就住明思果啲
入面起碼夠闊落
可以擺正啲傢俬同擺設
溫馨好陰

d衫同袋塞埋一舊好唔療癒

宜家搬咗可能仲細

蝦乾又點會睇得起明思既北區

佢要威俾人睇呀嘛 住市區

溫馨好多*

蝦乾真係好著重門面野

斷捨離唔止係物質上少野 仲包埋好多理念
蝦乾下世都唔會參透到

睇返條片，佢英文應該都幾差下
連自己讀個科都好無信心咁讀出黎
Digital media 好似Load 唔到點讀咁
讀DM
平時又成日讀錯Brand name

其實 英文唔叻真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己英文有天份，教人點學英文。

佢咁叻寫簡體字嘅，會唔會係對簡體字有極高天份咋？
利申：唔識寫靈嘅簡體

佢係銀包畀斷捨離 唔花錢一身輕阿 哈哈🙂
岩岩飛黎睇條片 每拎一樣野都介紹一餐 其實係咪次次都好多人問所以一次過講晒

又諗起個gif

說好的美感呢

有車其實真係冇所謂
冇計啦蝦乾都仲要迫地鐵

所以話佢真係好注重門面
鐘意由「靚」屋苑行出黎
以為咁就扮大戶人家
但入面迫到好似啲養雞場咁

但屋既入面先係自己真正住架
唔係吹奏
但明思間屋真係睇落好舒服
兩個細路仔都唔覺好迫

係咪搵Laa-laa 呀？

dip-ti-q 救命好柒呀
technique係咪又讀 tec-ni-q????

呢個gif真係好高汁
完全係心聲

岩用嘅話，隨便拎去用啦

仲要明思屋企放左舊氹B神器
蝦乾屋企就...

咩都要充係咁㗎啦
市區奧運其實大把過千尺嘅樓㗎

咩一層 明明得一格

地理位置係佢唯一一樣可以贏到sona
咁樣先可以串桑拿太太住得遠 自己住市區嘛

我都係用無柄幫你唔到

我用呢個 冇咩comment同普通款一樣都係解到kick 只係有柄好梳d

呢把梳真係好好用 我都係用無柄款

如果唔介意冇tracked info就250蚊左右都得
不過預佢一定等得耐同有機會寄失

冇柄版萬寧就有

行下啲細既髮型用品舖 好多都有賣

見字叉電 thanks

其實佢仲有冇支持者，好撚柒呀媽，佢真係當自己明星

聽桑拿太太講野好舒服，把聲唔係好嗲個d
但係講野有重點唔累贅

反觀呀蝦，講一堆野講完都唔知佢up 乜

我男人on99係sasa買左個梳俾我 盛惠170大洋好貴

完全feel到Lala嗰種忟憎

好好聽，我之前都少睇大戶人家sona ! 大家吹棒一輪我又走去睇，原來啲片好高質

佢話得一張床，一個衣櫃，但講咗14分鐘

絲打想問有柄係邊買

點解咁樣都有得比住得舒服咪得囉

佢仲要好有自信咁連講兩次

純粹覺得佢跳嗰下好on9

間房細就唔好放咁多雜物啦又gip又bubble紙以為啱啱move in未settle

點解佢咁鍾意Yeah

我今日好得閑，想客觀少少睇下佢d片有咩優點，點知真係冇，全部都好廢
咁都叫忙佢真係好on9

✌🏻🙂✌🏻

唔知點解睇到佢口型係講：
「哩張就係我張飯枱喇」
係咪整Meme gift整到傻左？

Prof Ha 講咗佢嗰科係Multimedia,唔係Digital Media
就係讀唔到，咪叫人地嗰科做DM

不過佢嗰科應該全名係"Multimedia Design and Technology ", 但佢嘅英文天份唔係串字，所以無寫Technology落去

吹下頭擦兩滴cream加睇書就叫很忙不學無術兼無所事事嘅廢人可唔可以停止獻醜

我睇到佢口型係講:
「入邊就係林俊明喇」

「多謝潘媽媽送gip，入面就係我新抱曉穎啦🥲」

慘得過人地有老公車岀車入住邊都唔係問題

係囉果舊好似真係好好用
可以氹bb又唔會五花大綁訓到扁頭

身為裝備撚又要不哭鬧bb嘅蝦乾竟然冇
一來冇朋友幫手買
二黎冇位

舊野唔夠靚唔夠北歐

其實愈有錢先愈唔住市區
大把錢有車接送
做咩要同人迫咁細單位
遠啲先多啲空間，有大屋住喎

不過蝦乾眼界咁窄唔會明

咪係囉
屋入面先係你spend 最多時間既地方
尤其而家成日wfh

為左市區兩個字
又住得屈質又捱貴租

睇到佢鐘意間屋有窗台都知咩料啦

屌係喎

所有最on9既諗法集於一身

睇完大家介紹我都燒著左
google過tangle teezer既the ultimate好似都幾好
（我都prefer有柄）
即刻係lookfantastic買左
希望唔會寄失

又唔好咁講 何文田beth屋企都好大有幾個廁所
可能係老婆眼中何文田係zone 2 zone 3?

學習重點

蕃薯係咁樣食

日文係請老師上門教

到底蝦乾有幾便秘

唔怪之得整個水泥年糕都累掛了

咁撚細間房擺到一床一櫃就乜都冇
都可以講成10分鐘唔怪得知比人笑佢住sona間屋嘅話可以拍套真情出黎

佳仔人做BB你做BB，你老母絕對唔會晒咁大個位買呢個氹B神器俾你，只係得張細櫈仔，oh 唔記得你喊到就嚟死 佢都唔打算理你

有冇人睇佢片尾跳舞
召喚有識之士cut出黎整gif

tangle teezer真係好好用
有mini同wet版
但如果頭髮偏厚嘅話要分層梳
因為佢啲齒偏短
另外wet班唔怕濕水易清潔
我好變態分開一把污糟頭髮用一把乾淨頭髮用

好用呀呢個 我都用緊冇柄
有柄hktvmall都有

幅prewedding大畫因為租冇得上牆
唯有放門後面 真慘

以為變左美髪post

我信阿乾講得出呢啲說話

果然係完美的你
整得咁動人 有無教學片

佢咁冇腦點玩數獨

佢part舞真係好痴線
點解佢會覺得呢啲公開唔會比人笑

我用iphone screen recording錄片，再求其用個gif maker app叫Imgplay，有水印不過冇所謂la，好快就整到一個gif

即down！

未必唔得ga，佢對數字咁敏感

其實佢結左婚有冇派過利是都係一個謎
蝦乾：畢竟不是大戶人家 派利是呢d我邊捨得吖～
定係蝦乾會新年送#aliceinkitchen成品俾其他人

冇堂上唯有考古，再自製notes囉求知若渴

下午連登新年熱門
收到樓上林師奶整嘅水泥年糕，食崩咗隻門牙，可以點claim？

絲打好波
又話自己學過芭蕾舞既點解跳得醜過右邊個popo
定係佢學開果d中國舞係咁樣跳

有啲似龍懷騫既開心舞

轉身嗰下睇到我好尷尬

蝦乾可能會上連登答：
如果你覺得整年糕的錢係小數目
咁你俾番我啊 多謝你先～
食年糕都會食甩牙 哈哈好笑～

蝦:我係唔會分享俾你哋知ga

好掙扎應該俾正評Haigone絲定負評蝦乾

點解會咁食蕃薯
係咪我食法先係錯
蝦教授又教左我好多野

正評俾得得b

咁市區都實有大屋既

但真正更有錢有得揀
好似桑拿奶奶就會揀遠少少獨立屋啦
起碼靜啲心境都舒暢啲

招潮蟹係度揮舞兩隻蟹鉗咁蝦姐兩隻手勁似蟹鉗喡救命

送年糕替利是先係奇怪嘅諗法

蝦乾變蟹乾

淨係考古佢點覆viewer都夠做

一直用緊wet brush 返唔到轉頭
依家全屋都用緊

難怪佢唔抵得sona屋企有得掛
Sona: 咁大幅畫掛喺度好尷尬
蝦乾搶住答:係呀係呀我都覺

佢好中意呢啲奇怪手勢

岩岩隨手開dyson airwrap條片又有

真係好尷尬

救命呀
好尷尬呀
佢個樣成個男人咁

其實我地都比左好多路線佢 但偏偏佢要行知性風

似趕烏蠅

用3m無痕掛勾唔得咩？

老海鮮

行瘋癲路線都係一條出路

笑到嗆親

青山系KOL

妖佢真係好瘋婦

咁佢一定好唔鍾意自己老公了

Wow唔該絲打

諗起呢個

蝦蝦乞人憎，不過佢好姊妹Sona都唔好得去邊
明明612第二日仲好開心講想去邊度旅行，買咩包包，但就IG扮黃

頂kingjer突發出po
急call蝦教授一齊出gif推po！！

我仲諗緊得得b有冇相應嘅動作，原來佢已經超越左得得b

我食蕃薯係咁剝皮食 食日本蕃薯就連皮咬 係咪我問題

盡量唔好鬥黃

唔好入嚟亂帶風向啦

我個陣冇follow 桑拿嘅
係你咁講我專登走入去睇
唔敢講佢係幾黃
但至少佢有出post支持香港人
唔似蝦乾咁冇人性
elva撐緊香港個陣佢仲關心對耳環
仲寫咩錯就是錯

其實我到而家都唔明佢嗰大事大非前係想講乜模棱兩可

佢用full gear嚟講自己拍嘢
我已經覺得呢條友冇可能係黃

唔係你問題 我俾貓貓食嘅番薯(天然化毛)都係咁

根本好大機會啲問答都係自問自答
講真唔係耕田無讀書/得小學畢業嘅水平都唔會問佢啦
啲英文名讀錯曬 唔識讀唔去查 好在佢打下字幕（不過字幕都可能串錯） 同讀書識睇前文後理
唔係都唔知佢up乜春
英文唔叻真係唔緊要 講嘢全中文囉
一係就事前做曬功課查下字典睇下啲字點讀先出街
一啲都唔專業 仲虧佢以ig坐擁140k followers嘅KOL身份自居

唔知有無蝦乾shape

都唔知有冇咁大幅吉牆俾佢掛
床頭？床尾？

同埋就掛到都睇落勁迫囉

......讀左2年都唔識串全名 唔怪得讀唔到上去啦

蝦乾：我間房唔係冇位掛結婚相，而係掛係牆上好老土

野原美冴髮型

佢可以行大情大性，大癲大肺路線

dip tee 橋

究竟除左蝦乾之外，有無人會買呢對銀扣圓頭rv做婚鞋

其實買對掛鞋都係幾十蚊

又話老土
百貨公司嘅床單老土，金器又老土
得佢一個有品味，其他人全部老土

rosalina都唔係咩好野 不過佢屋企都算係大戶人家 沒有比較沒有傷害

Share日本嘅ftm畀蝦乾參考下
人哋儀表、煮野食都好得體㗎

Bic Camera 串錯字

冇人有興趣知佢d bra咩樣都有幾多個

國貨城老婆呢對算唔算？

蝦乾面目可憎嘅程度已經去到見到自己個樣都會嚇親

我都有睇呢個日本媽媽
真係入得廚房 出得廳堂

其實佢夾成咁真係好倒米

Sutan cute到暈

大事大非前 錯就係錯 但都rip啦
意思咪 你就唔岩架喇 不過人都唔係度 rip啦
根本就係貓哭老鼠既藍絲

佢又唔係大 要12個把撚咩

可能d汗臭

大波都唔洗12個 可能佢一兩個星期先洗一次衫

諗起佢嫁得入豪門都係因為上過特訓營

老婆要學下野 luna姐都唔高學歷係識包裝自己

天王嫂特訓班城城同咁多女神級拍過拖最尾先殺件方媛出嚟

着到爛都唔dump就搞到有12個

佢唔洗實臭

Sor, 岩岩掛住陪個仔玩，無追Po
等我一等！！

大少好cute好多嘢講呀

肯定係慳水費啦

你當年點揀老婆架

林俊明(盲左)

衰收尾啦佢 今日出面有人貼朝偉都殘咗勁多

我都有睇開，呢個日本媽媽對住小朋友嘅態度超好，sutan 學嘢好快每個禮拜都有進步!
大家不妨睇吓睇一次會愛上好溫馨嘅一家

慢慢！唔急！！
btw一遲咗半個鐘入去就冇用 真係好講timing

我話我遲咗咋btw！！！

感覺佢會着到霉霉爛爛，起晒毛粒都唔捨得揼

仲有早奈惠嘅修也君，勁肥勁可愛

好正呀不停口噏噏
我極度懷疑佳仔全日有冇噏咁多嘢

我都有睇呀 肥嘟嘟， 單親媽媽唔易做 佢好勁

係咪達哥個Po？
唔見你個留言

認真 做女仔定期要review下啲bra同個bra size

有心做胸型保養嘅朋友可以睇
- 潮流台個bra po懶人包
- 佢地有個絲打開嘅ig
- 香討王木木ig

點解佢set得咁似大媽...
我阿嫲都young過佢

正常人玩個d 數獨係幫佢填幾個字，呀蝦應該係填淨幾個字畀佢
佢玩完仲要累！掛！了！

係呀 可能比啲保重洗到揾唔到都唔定
不過唔緊要 我諗呢類非花生po都冇乜人會睇留言
我見今次呢個po其他留言都係清一色加油/保重
冇晒平時抽水班人

覺得佢講得好啱嘅係，如果搵一個唔可靠嘅男人，不如靠自己
睇得出佢堅強得黎又開心

好鬼死開心

好，咁等下一個Po 再出擊
哩個Po 好似唔抽好D
始終性命尤關
陣間蝦粉又搵位入
反正我地儲落一堆Meme Gif，唔急於一時

Btw 希望達哥吉人天相

大少: 當年排隊等投胎嗰陣我都識蝦佳㗎，見佢急急腳咁走左去，我想叫佢睇定d先，點知攔都攔唔住結果佢咪投錯胎囉

望住蝦乾呢個反面教材 不停學新嘢

完美的我！yeah！

好似係個男嘅話唔要個BB佢堅持生！真心佩服，
反觀蝦乾兩個都唔知喺度搞緊咩，勁不負責任

覺得佢似唔會買新內衣褲每半至一年替換嘅人
一條著到老

個男嘅有話可以俾贍養費，但早奈惠拒絕，之後冇聯絡，好型

做咩講左我心聲出黎🥲

大少: 都唔知你當初急乜嘢

想問有有蝦仔大叫/大笑d片？
蝦仔d笑聲係點？
我只係記得佢d喊聲

好好笑，笑死我

咪話可以住市區ZONE1奧運私樓喎
贏在人生起跑線上高
你睇下你住邊

明思話預咗將來屋企好嘈，大少羊羊會呱呱嘈，
蝦乾贏咗啦，屋企會靜過圖書館，佳仔會一粒聲都唔出

大少: 我瞓喺氹B神器un un腳歎世界嗰陣，你喺邊？high chair咋！吖，唔係，而家喺黑房了

我有Chanel絲帶綁住玩具吖 你睇下你有咩牌子野
（屌開始搏唔到

大少:(勝利的笑容)

大少你話俾蝦仔知，你一日食餐

大少:多到數唔切啊日日醉奶樣

正喎唔使專登去自修室

頂好得人驚呀 半年換都唔算好大開支啫

可以靜靜哋學日文、睇kindle

岩岩睇到日日爆個post, 原來年糕都有斑蘭味。我蝦出白奶晒年糕點會冇得做，快d出片喇。 我就嚟改user name叫「好多人」 咁咪好多人問你點整北歐風年糕囉

我以為釀青椒

以為係煎釀三寶拆咗舊肉

好高質

佢邊捨得洗錢落呢啲
痴線！$500個bra著半年！？深水埗50蚊個咋！

明思間屋大蝦乾勁多
佢間房一櫃一床就兩個人都企唔到
明思間主人房有齊大衣櫃書枱梳妝枱 而家擺埋換片位都得
仲要人地兩個廁所蝦乾喺500尺入面酸死

頂我又想咁覆 好在見到你啫

唔係踩低某一區而係想講返「奧運」唔係蝦乾睇到咁高。
「奧運」其實即係大角咀， 旺角行過隔離dd就到嘅地方。 係多左新樓落成， 先好似美化左嗰區咁，一橋之隔都好多舊樓舊式商場。夜晚都幾靜

蝦乾以為好高尚嘅嘢，只係好一般，如果佢搬去愉景灣：半山就唔同講法

大家有無覺得香港買好貴
之前去日本會狂掃

冇計 明思原則3房

個啲真係唔掂 唔係話平唔好
而係佢個size range唔夠廣
好易買大咗個band又買細咗cup

邊隻居屋咁癲有兩個廁所（八卦一問

好似有絲打改o左 你可以做好多人三號

蝦乾覺得奧運係zone 1 我哋識咩吖

廁*

頂 lala好似我哋呢班痴線西咁
好可愛

[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (17)

#1個懶人包好詳細 可以參考下

終於追哂留到俊明
自從蝦乾被踢爆抄襲後就好似消失左咁
係咪終於認清自己翻唔到身喇

都唔知佢情人節個日咁氣定神閒出咁多story jm9
搞到好似得每月14號佢先係精神病院放監有wifi用可以po相咁

唔覺得佢會咁有自GG明
佢一直都死唔斷氣咁

話咩嗰玫瑰金蒸氣熨斗好靚

又講佢啲衫其實都唔駛熨

佢不嬲啲淘寶衫拆完就直接著上身
大大條折痕都唔理 邊係唔駛熨 根本就係唔熨

要㗎絲打！分別好大！！鋼線箍住做運動都唔舒服

人地一間房等如佢成個廳

原來King Jer 又有出新Po

人地住個d 咩咩山咩咩灣個d 都唔會拍幾廿條home tour 仲要話自己個d 係house tour
呀蝦幾時肯腳踏實地唔好再覺得自己高人一等

我睇咗啲乜撚嘢
佢真係個啲瞓醒起身過下當自己做咗sit up嘅人
Daily routine都可以當嗰日「忙」咗嘅事
屌唔講大學有幾忙 淨係中學個陣都忙撚過佢

唔排除有人真係會對某d社區有情意結嘅，例如係個到長大有好多回憶等，但啊乾又唔係個到大，點解咁鐘意呢

想問下maidmaid去邊改我都要改先啱 但又唔知去邊度改好

shit又miss咗

我已經Click 左收Notification
但咩都無彈出黎

其實真係咁啱睇到早入去先有用
所以都好睇彩數 我哋下次再把握機會！！

maid maid我下一個cm就講25歲之後，你又講25歲之後人哋就快誤會我哋係同一個人

妖，又撞

心靈相通is good！！！！
我直頭懷疑係咪要買埋skii用

戒凍飲，戒雪糕都好重要

我覺得哩款暖宮貼都唔錯

我m前會躁到pk，成隻lala咁躁，算唔算pms

skii有陣怪味

我唔會放棄

暖宮貼係純發熱定有d中藥味？從來未試過，試下先

or 我都忘記了😳

會發熱都有D 中藥味
我自己覺得味道可接受
起碼貼左老公聞唔到

想講個個account好熟口熟面
係咪之前參與過啲咩罵戰
如果記錯唔好屌咁大力

或者係 已po在story

今朝見Coffee post 同自己既仔既相
拱橋 伯伯坐上去腰
呢種母子親密安全感既連結真係由細開始
蝦乾同角仔miss 左係建立唔番

睇親大少都會開心埋一份

咁辛苦copy and paste 都係無片出
就算佢唔突個龜頭出黎 條片都係遲早del

係床到吹頭甩到床隙都有頭髮
好奇怪既思想

我未用過 淨係記得佢廣告話25歲要買

呢個品牌既腳貼好利害
吸好多水出來

啲黑色汁流穿左我張床單
床褥都有

係呀係呀
一定要著多對厚襪先得
唔係瞓醒床單會有污漬

一落床踩爆左包水
成個地都係

想問下大家pms嘅時候 情緒波幅會唔會好大

我本身mood swing都勁
所以分唔到關唔關事...

中學嗰陣好冧彭于晏

我⋯⋯嗰段日子會放縱自己
唔肯定關唔關事

我都會！仲會成日亂諗野 大喊一場

會 少少野都想喊 好多時喊完就會m到

係...一黎m就會正常翻

我都係，之後就覺得自己喊乜9

洗化妝掃，然後話今天很productive

係呀 未黎成日都世界末日咁

冇錯 m到o左又覺得自己因為咁而喊好on9

正宗黃絲豬
仲要繼續睇藍絲蝦啲片 仲要真心欣賞佢

佳佳就五花大綁睇住媽咪做workout

每次都蓬頭垢面營造好媽媽嘅形象心諗做多左啦蝦乾望下後面蝦仔五花大綁加埋扁頭爛面更加覺得蝦乾份人虛偽又殘忍

會 每個月突然有幾日好唔開心 就知就嚟嚟M

佢執陰好似蝦個條觸鬚

我覺得wet brush好用d
梳齒無咁尖 梳落舒服d

日久見人心Ching

有鋰電磁嘅嘢就唔入得喼
簡單d我自己分就係插電先用得就可以入喼，唔洗叉住電都用得就要擺hand carry

我驚佢地痴唔實跌落黎會整親頭/腳牆同張床頭床尾貼到咁
佢地又無得釘

可能舊少少的會有

上年疫情開頭少咗出街無得飲酒
之後發現自己無咁m痛
但我本身只係一個月可能兩三罐啤酒soical嗰種
所以到宜家都戒酒唔飲

各位絲打好warm 好似多左一班會關心你嘅女仔fd咁

因為好多人問: alex呀你住邊架
我可以大大聲答人我住市區奧運！
落鐵嘅時候係奧運站落絕對係高人一等

我反而覺得係閪熊貓有裙腳仔特質要住近自己父母 (都唔見面唔知住咁近做乜)，蝦乾咁封建，連叫老公洗隻杯都要求人，又唔肯出錢買樓，邊有咁多say

唔住近林俊明娘家，佢點返去娘家拎衫換呢

住緊天水圍居屋實用650尺3房2廳2廁
一個企缸一個浴缸
4個人住夠有餘 好正
呢重居屋新樓絕哂種

早晨啊

早晨啊各位絲打
今日開學忙左一朝湊仔返學真係累！掛！了！
唔知蝦乾有冇train 下角仔睇下學校資料
啊身為事業型女性的佢應該先岩岩起身負皮

我蝦幾時先會再出story或者新po 好期待

我蝦呢排遲左起身 可能要10點後先可以負皮

生仔未必會解決到婦科問題

你喜歡就得！

如果電池拆唔到而又可以發熱嘅就要睇機場，同樣係hand carry，我香港出境去日本無問題，但日本出境翻香港海關就dum左我支野

即係回程要寄倉？

呢到先真正似維基百科蝦乾

應該係，但我自此淨係拎過要駁電線嘅髮棒過去驗證唔到

佢乞咗咁耐都冇sponsor
死咗條心啦

兩個風筒我都有,真係差好遠
dyson係手拎得冇咁重咋
吹完頭髮好旱

可能已經三分鐘熱度完左唔做運動了

靚呀

點解個樣可以咁癲婆feel
好似周圍喺地鐵r人比廿蚊佢搭車嘅癲婆

媽咪知唔知如果你讀u比人周到plagiarism 要見panel 見記demerit 仲要落transcript話你academic dishonest架？

你又恰你媽咪啦
你打咁多英文字
佢查字典都查到累掛了

Sorry喺大學大家都係講開呢啲字做英文媽咪讀high dip嗰陣唔係咁？

考古
唔知幾時會戴晒成身查理布朗呢

又擘大個口.. 發覺佢好中意擘開佢個身體所有部位 成日擘脾

唔好意思我係咁考古

佢真係令人好尷尬

考古好玩

又自創新phrases
諗咗好耐咩叫「人遮合一功」
原來係擔住遮都識影相

歡迎加入好多人家族

扭扭下做乜？

佢真係成日郁身郁勢

所以咪一啲貴氣都冇囉
我就冇見過Sona 咁樣郁喇
儀態係要陪養㗎
細細個就俾人放養嘅蝦乾邊會有氣質呀

你搞到你媽咪又要忙住查字典，累掛左佢你連中午餐藍色柔順劑都無得食呀

點解唔索性搽防曬
佢帶阿婆防曬手套都無咁尷尬

又有新名 人遮合一功(影相)

就係防曬廣告黎
做呢d動作話戴帽同擔遮影相唔方便
最緊要搽支防曬

便秘問題可以試下食呢個

唔好食 但真係超有用
唔會肚痛但去得超順暢

唔緊要啦 我平時都係8個鐘先食一次奶
咪再晏啲食
捱！慣！了！

不過唔好意思 無會因為咁而買 因為姨媽姑姐都知搽防曬重要性
可憐的 idea差到呢

好柒
元宵都就到喇
佢條抄襲年糕片留番出年啦
蝦：好嬲好嬲但有證有據駁吾刀

盲人咖啡

蝦公：睇唔到呀點搞姐屌😌

元宵會唔會有蛋糕食
不過年糕都未找數 蝦粉咪好失望

今次我幫蝦乾啦，要怪就怪自己唔租護目鏡啦

年宵可能整水泥湯丸

湯圓呢啲手板眼見功夫使撚佢教正月十一都未出到年糕片改食譜加落credit俾原作者真係咁難咩

已經講到開始覺得佢真盲

唔知大戶人家又食咩湯圓架呢

點可以加credit架 依d古早係家傳架 你都無見過水泥色啦岩唔岩先

通常盲人其他感觀會強啲
唔知佢係咪成日都聞到佢老婆啲腳臭

蝦氏古法獨門搓到起角嘅湯圓

元宵整湯丸啦

蝦氏家傳古法起角無餡水泥湯圓

呢句岩聽今次我支持用蝦乾tone對付啲八婆

唔講唔覺，自從哩幾個post有meme圖之後負皮量少咗同疏咗
感覺好似whatsapp send msg俾男神但得單剔咁
好掛住蝦姐快啲出stories俾角仔我地睇啦

我仲以為佢最愛嘅係秋葵
想講我地咪整咗條秋葵裙俾佢同大戶人家鬥

女朋友琴晚追完po 今朝同我講佢漏夜上網買咗支

唔駛錢嘅幾遠都去

蝦乾冇time cost呢個概念
分分鐘浪費左的車錢時間仲貴過本身件貨
如果自己負擔唔到奧運物價要跨區買野
不如住第二區好過啦
不過算啦中英文都講唔好點可能識經濟學概念

我黎之前飲紅豆水 覺得有改善

sorry 離左題

蝦公知佢有左，反應係大叫我接受唔到，有無咁易呀
佢都照po出黎啦
某程度上佢都幾真實既，向柒呢方面既話
佢睇個d書應該無教佢，做人最忌過份自信

淘寶有search功能嫁親
蝦乾：哦，下左架，搵唔到啦

如果係我，我有左，老公個反應係咁，真心係會好傷心
大佬個B跟你姓架

佢反正係屋企冇所事事
lunch入深井食燒鵝都得啦

仲要有salon sponsor喎 佢有咩所謂

多謝你先!

蝦氏家傳古法陽春湯圓
好療癒呀！

佢做乜撚嘢

點解佢床頭喺門口嗰邊咁奇怪嘅

風水好差

可能除左視覺
嗅覺味覺都已經畀佢老婆啲美食荼毒左

好奇怪，個衣櫃同牆又唔係貼住，入面一定勁多塵好污糟

鼻敏感人士表示諗起都痛苦

房太細，衣櫃有個橫樑係頂所以衣櫃拍唔埋牆，房邊隔離係門印象中係風水好差

得罪講句，佢間房真係好細，主人房唔suppose咁細？

佢個床頭應該拍向摺凳嗰邊會好啲
或者蝦乾要就個窗台位先咁擺張床

就算房夠大 三面床對老婆黎都講係unreachable 拍住個窗台堆公仔真係吸塵

其實咁細係咪唔應該擺咁大個衣櫃
訂造到同個橫樑一樣高仲好啦
訂造都有靈堂風架

要搬lotion ipad or whatever 其實可以有兩個bedside table你擺下次再租間屋係大d房啦

可能個衣櫃係佢係舊屋搬過嚟

諗起瞓覺嗰陣成堆塵蟎係佢塊面隔離都幾恐怖

其實唔明佢兩公婆點解唔願意買樓死都要租樓，兩個人就話無所謂，我覺得有小朋友要買樓就真係剛性需求黎，起碼間屋點裝修，加多個櫃都唔洗問業主（唔知蝦知唔知道有BB嘅屋企，所有櫃都要上牆鎖死嘅呢？）

而且有左小朋友，好難得小朋友習慣左一個環境，如果臨時臨急業主收翻又要好似走難咁搬屋，小朋友都會缺乏安全感，更加唔好講開始讀書嘅話要搬屋又更加麻煩...

訂造傢俬好貴，唔夠延續性🙂

不能理解 可能我唔係低下階層啦未住過市區樓 從來都冇擁有過窗台
得bedside table放下電話叉電

上邊想講我我係低下階層真係未住過有窗台嘅靚樓 不能理解窗台嘅用處

我皮膚係敏感肌，又易出粒粒
用咗佢又真係穩定左，其他牌子做唔到呢個效果，所以貴少少都會照用

會，我會唔小心發咗屋企人脾氣，無啦啦做咗炮灰